用槍解決不了的事情

凡人也要三餐。

如果用槍可以解決三餐，沒有槍的人必餓死。
但有槍就可以不吃飯嗎？不能。

發夢夢到如有飲食運動的話，這個活動至在提供好伙食給一些對象

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。